美女廚房8

繼續

要開新咩

又有大志哥

佢依家個電頭真係好佬味

咁啲學徒咁少人

攪錯左

算啦果個都就爆

仲有個8

原來仲係呢個頭

大膽和珅！

獎金獵人

獎金獵人又出現

推

冇曬花之戀食要返嚟攞？

你上個禮拜咪開咗 8 囉

曾樂彤 菊梓喬？

第二組有一個係表哥唔係我切

鄺短
一睇身高就認到

鄺短

鄺b

又冇ali

短到

不過果張相係幾正既

第一組 曾樂彤 許靖韻
講出嚟都無人識

又hana ??

許靖韻?

同直接開名無分別

who

英皇代表

寧願佢去返做kol

應該係許
睇髮色係許

小背心

應該陳婉衡同judy

真係唔識

大膽到叫阿蛆做阿邊個

表哥

我之前講過鄺短太短所以上唔到節目
唔怪得今日係一對對

唔駛切

嘻 無把握既野我唔會亂講

雕 你食野啦

想睇你切手指㗎嘛

應該係
睇創造101認得佢髮色

呢晚表哥樣唔錯

鄺短應該要自己一個

講似邊個即刻估到

立花子羚

自己一個點煮
個頭高爐頭少少

請容祖兒啦

果個咩oreo有咩用 唔出聲

表哥煮野好似好勁㗎

請Chef Lemon做嘉賓

豐澤個廣告好煩

skr?

Yes

三個主持唔夠班評佢

真係

正呀 真樂曈

曾樂彤

磨刀食鐵粉

可惜tiff同左肛交上
唔係既話個反差會大啲
依家唔夠短

魔鬼胸

唔識

喂乳深

英皇同tvb重有合作咩

許靖韻變左樣？

大家好我係曾樂彤
好尷尬

樣衰到

有

不嬲有

Tiff +鄺短先係絕配

法國一請歌手就無人識

冇人識曾樂彤，好尷尬

阿嬸樣

冇人識你呀 走啦

屌啦星搵G比人流放左去最尾果行

D 嘉賓完全唔識佢

我識

咁嘅料都做到歌手 痴撚線

Judy最正

係

鄺b好cute

我切

兩個都唔識

冇人識佢笑撚死 #lm2

係咪無曬大玩特玩

餵乳芯

無左啦

好想比佢餵奶

d 人心諗邊到似陳玉蓮

鄺b真係好cute

阿bob做完手術

舊同學 真人串77

好撚柒啊條曾樂彤

點解一定要烏低身......

Judy好正

個廚師評語

個曾xx 40歲咁

迷人下爬仔

左有冇ig

好膠

佢兩個唔賣呢啲仲可以點

今集靠橙髮派膠出笑位

國師

又幾似wo

Show Blocked User - 懶惰的農夫

唔好洗版

屌你上面做乜鳩

樂童

但好尷尬

洗乜撚

雕

已block 小學雞

啲00後好撚低質

Block q個仆街

好潤臭

曾樂彤係咪唔撚識做藝人
成日用頭頂對住鏡頭做乜鳩

好膶臭

好撚臭

痴線
人地都無話要餵

許靖韻做乜撚野成個弱智咁

鵰你好潤臭

人地有老婆架

佢想搞笑 但唔得 好膠 太格硬

自動波都要睇下先架

已block, d 腦殘洗版

游學修條女邊似陳玉蓮

許靖韻都係翻番去唱歌啦

一陣有節目巡禮

表哥好正 好想屌佢

重點係條女唔靚

咪係

咁高既咩
不過個樣以前好d

好撚臭?

其實都唔係好聽

咪臭係

其實還可以 但無乜特別咁 音域太窄+無辨識度

想睇白色強人

好夾硬想攪笑咁
走去搵 bob 玩會啱D

其實我未聽過

咪之前終止戀愛mv條囡

出黎效果大反轉

後藤真希

呢啲睇到好悶

曾xx同宜家58歲嘅陳玉蓮一撚樣...

係58歲呀！！！！

唔關餵邊個事
係關.......

表哥棚牙好黃

中意姐姐

食太多煙

志歌定洪天明高

一齊睇囉

樂兒好淫

條脷大個牛頭

一齊跳

竟然唔係洛兒

睇我捽碟

冇走光

張振朗呢個頭幾靚仔

性暗示

巴拿馬

換左裙就唔會

唔請阿嬌

個加拿大好黑

風乾火腿

小背心個頭好柒

竟然唔同對白

洛兒係咪toyz條女？分左手未

分左

曾樂彤個鼻咁扁
仲要成日側面

其實toyz仲唔識邊個

好難聽

點解舉手黑左一撻既

又唱依首

用果皮清蒸咪算囉

係買過尾臣氏水先知

都幾陳玉蓮

好好聽

橙色頭髮嗰個好樣衰

慘，冇得唱自己歌

lm

驗耳

想奶返乾淨

成個人都唔掂

想睇judy洗鮑魚

今集英皇大

做番youtuber教特技化妝最掂

唱k質素

係少少似陳玉蓮，不過差好多班囉

唱自己歌冇人識畀反應佢地喎

咁多條女得鄺b正

真樂曈幾正

一時時

佢哋上張敬軒或陳家樂做嘉賓嗰集好d

Sad but true

有無人覺得小背心講野好膠
唱歌算啦佢

有 好尷尬

@kfccoffee
Cap多啲judy

又有57萬花之戀壽司食

洪天明食到厭

d女都出晒咁制
幾時到佢

天明：仆街啦，我果時果d都未食完呀

Final boss

黑鮑

屌purple

我以為唔夠食要補貨

好樣衰

Cap多啲judy

個下巴拮死人

似Bosco

唔係chilam

靚靚下巴仔

佢地啲反應

整完容都咁撚樣衰

同大家介紹返
purple ng 吳紫韻
@ngpurple

佢窮盡一生扮chilam 點知俾人話似bosco

許靖韻點解好似仲尷尬過曾樂彤

英皇咁有錢 十分

佢應該一秒sad左

支咪捲得靚 尷尬到

ig美人

女權

Mandy

發明呢d鞋既人真係偉大過愛迪生

賴尿牛丸

係幾正

未做學徒已經有j佢

條友柒下柒下 成個低b妹咁

ig靚過電視

@new_god美斯

隻鞋太大了

咁公道講 佢真係整過

食你隻鮑魚

JUDY真係好GFABLE

我都想judy 喂我食

算你夠持平

雪雪雪話食你個鮑魚

想同表哥做愛

點解張永康話佢改岩名 佢兩個有咩關係

佢外母都係叫judy

話佢老母定外母都係叫judy 好似係

佢講咗3次 佢岳母叫judy

好想屌死佢

佢個下巴完全唔得

對鞋淫到仆街

不嬲都有人話佢似Bosco㗎啦
Bosco上嚟嗰集都有講

佢似鬼王多d

JUDY唔洗講,細細粒,好可愛
好想成個抱起佢玩龍舟掛鼓

慰雨心就一睇就知淫底
佢之前有套"微交少女"有一幕比個中年肥佬中出,諗番起都硬硬地

下集係咪有Ali 簡淑兒 美琪bb 好似得反佢三個未出現

諗番起上輯獎金獵人同吳家樂有上黎玩
鄭中基問獎金獵人平時鐘意食咩
吳家樂話快餐

全部都無

今集冇明星嘉賓？

今日有數神

今集好似係班學徒比賽

唔係有杜如風？

mma mandy

直接低炒影打底

搵G

白衫好d

有乜好睇

胡鴻鈞?

美女學徒畢業試

我都以為係

老屎忽又出黎

頂爺正

lok yi未做過

唔撚想睇佢地呀

大舊

難得今日坐定定睇電視，竟然係睇班噏唔出名嘅二打六比賽

KELLY

大舊好gfable

Kelly

胡鴻鈞做評判

衰妹

好正
想比佢踢條撚

成個額頭大大刻住老屎忽3個字

係咪冇貨賣請唔到人上黎呀

之前預告唔係有杜如風做嘉賓咩

請得7788啦

前排最左中間條個樣好似升級左
保守估計 3.0黎

+1

等睇三日兩夜算

+2
難得星期六係屋企

其實d女麻麻地

條死廢老成撚日講經 真係以為自己廚神

有得屌就唔同

chung ching ballball

屌你陳雲有得坐檯

chung chung

學徒二打六 + 後生仔二打六

如風BB

如風

班垃圾

杜如風

kelly

真係估唔到阿海會撈返起

遠睇靚

杜如風好大粒暗瘡

件衫做乜鳩

其實班後生仔係咩人黎

細丁

煒哥

新人

無chung chung

發明星夢既人

ig 搵ge囉

Captain Nancy

煒哥屌打班女

佢辣薑好耐啦

想睇佢煮多d

屌你家燕姐

屌你Nancy sit 所以坐係到

真

唔好侮辱個人字得唔得

搵G把聲

覺得幾好笑

去完亞視霉到

笑左

見到了

屌今集有冇咁垃圾 冇人想睇呀

屎

個廚師好能正

秋生哥呢

家燕姐真係好撚玩得

屌打班女

點解唔叫鼎爺坐低埋

我想睇杜如風 煒哥 captain nancy煮呀

最撚憎個個vites (唔識串)
咁撚柒都做到KOL

Justin

香港公主真係唔洗俾面
個 chef 味菜都踩係屎

郭思最正

最樣衰係佢

家燕姐好正

家燕姐D爛GAG

食左藥搞爛gag

起雞皮

杜如風煮完食唔食得呀

有無圖 無個識

好WARM

啲嘉賓仲好睇過煮嘢嗰班班

點解冇人cap家燕姐

最正係大舊同kelly

個髮型又柒

@kfc chungchung

我覺得okay

LOKYI轉左髮型幾正

起雞皮 笑到有眼淚

請佢一個就夠啦
其他三個都唔知上黎做乜

爛得黎我又笑左喎

阿蛇食我d double semen la

營造氣氛嚟講
家燕姐好過假chilam同柒頭bob

which one?

佢玩得個下已經好過其他藝人

最右

估唔到家燕都好笑過三位所謂主持 就知d主持幾撚垃圾

captain nancy 加eric kwok 加蔣智光 加多幾個拍到香港版averager

重有徐錦江

咁家燕做左主持好多年既
香港都好少人同佢比到

左二都好撚柒

班厹flirt女

黃碧

d線好撚似鳩毛

余香凝個妹？

杜如風串到

好心啦班乜野後生仔 冇明星相同口才咁差
就唔好發明星夢啦

睇佢以為自己明星咁就笑L死

Lokyi個樣好妖

家燕姐

家燕姐正到

左二唔係賣靚仔 好似做靈探個d野
但最右佢覺得自己好靚仔

on9 上去溝下女不知幾正

無理過班仔

淪落到佈景板做嘉賓

洛兒

家燕姐 : 呀～～～～～係咪突登㗎

得bob load到

最期待嘅畫面

@kfc 我最期待畫面出現啦

我最期待嘅畫面

Lokyii

個lina好醜樣

星夢臨時拉夫搵佢拍mv
d shot都無乜影佢

咁多人po張圖

實有d白痴妹

成班都柒下柒下咁

家燕姐笑死

洛兒係唔係之前跟得Toyz 多

慢慢含

點解黃碧都講pink呢d

Linna靚咗

係咪無單文柔?

個danny成撚日flirt 10a

有左

最右個個成日曬自己同女朋友有幾sweet
利申：老母好鐘意睇後生仔 又逼我睇

KELLY 60分

杜如風粒暗瘡

雪雪雪除左識臭腳味仲識咩形容詞?

Po kwan po shan

Zoe幾正

靚女係著數d

家燕姐粒野幾pink

要求好低,熟就夠

余香凝個妹

陳雲

陳雲擺明搞事

linna 同 kelly 最正

万力甲做bob個位好d

幾可愛

依家陳嘉樂咪又係比人搞散立立果pair
兩個都唔係好人啦打和啦屌

冇左張振朗冇咁好笑

我係無綫

垃圾馬景旁條女

我係無線

家燕姐D GAG

不嬲都無野 情愛自由

有家燕姐幾好笑

mandy最pure true

邱晴

今集好彩有家燕姐

幾鍾意佢

集集都好彩D嘉賓架啦

識貨

肥肥地好扑

都好似幾有觀眾緣咁

應該請佢做主持仲好

唔見鐘晴ge？佢無份？

果班7頭 扮撚晒野咁 上黎發明星夢 好心啦

開頭落選左掛

好撚好笑家燕啫啲gag 唔係on9當有趣

煒哥真係完全搞唔到笑

家燕姐一開口就好好笑

咁老實講佢兩個點又唔關余潔瀅事嘅

好識搞氣氛

玩得

得食野鏡頭

好似鏡頭唔係家燕姐都聽到佢把聲係度笑緊

佢個人比較拘謹d
但有樣戲正就得啦

感覺好似得佢一個講嘢咁
其他嘉賓同主持 完全無晒形

哈哈哈....哈哈哈...

風風係咪冇位發揮

家燕姐同阿廉真係去咩節目都得

比家燕姐搶晒

個奶真係多左啲
咁邱晴係多奶既

今集咁多人 tvb開支好大

好低能

杜如風係咪幾個月無食野

大隻過胡cfu

LOKYI無得晉

呢集係咪做黎捧伍樂怡

有衣食

肉地大波

啲女都還好 啲仔真係無一個睇得上眼

條女咁大隻冇仔要

越睇越醜樣

唔識食

Wtf

加太賀除左花之戀仲有冇其他野食？

有波大把連登仔要啦

律師仔 三弟 大隻仔

美男廚房

王梓軒

個毒撚楓真係好乞人憎

吉下吉下

贏硬啦
家燕姐係到

子碩靚仔到

波波好樣衰

errr..呢條女

吉下吉下傾下計

殘酷

又海產

唯一無變既環節就係巴拿馬

係咁講有味野

巴拿馬時間

基本上次次都係海產

果兩個助手全季最有感情就係今晚
睇黎平時做開兵

個Danny好似成日比人串啲厹野
係咪有咩黑歷史

大舊好得意吖

火腿/芝士放咗幾個月都未有人用過

點解咁多集都冇ali

慘過班女

屌你

睇睇下 神算軒都幾撚型

都唔知憑乜撚拍蝦娜mv

隻眼細到

真係郭子豪條女？

有無撚 乜撚都無 問返佢有無撚

戀愛了

對腳淫到

郭子豪有錢又大隻
我都想比佢屌

gay

亞視化
比賽既奀 評判又係奀

諗起都扯扯地

真係可以抱起嚟屌

感覺個女仔對佢好唔客氣

齋望

zoe啜毒

中間嗰條女好似冇乜反應

鏡頭前都臭西性格
想像唔到鏡頭後會點

靚仔真係好

傑仔好關智斌 應該都係gay

女人嚟?
隻手損左少少咁既樣

左0右1

gay佬通常會咁
小小野都哎也好痛呀 流曬血點算呀

佢小李子黎

好撚憎何廣沛

下集做咩
我佳芯係咗邊

片頭有佢咩

十指痛歸心呀

係右邊

收皮

壓軸？好似20集

唔識做戲

請所有tvb打手係我下面留言報到，而家開始點名

Justin 好大隻

邱晴兩round煮同一碟嘢？

發覺黃智賢後面果兩件仔同西口西面左好耐

家燕姐真係一開口就好笑

講落又真係幾似

Zoe同佢家姐一樣樣

河廣沛同老蕭有仇？

家燕姐又嚟

家燕姐 一個頂晒其他嘉賓算啦

做過兩兄弟

Kelly Ng

大隻仔係標準gay界口味

郭子豪真係好可愛

定埋主持都得

嘔吐物魚

成pat屎

見老蕭黑晒面咁既

笑死

嘔吐物咁

好撚驚

唔知杜如風食唔食得落

家燕姐真係好好笑

龕裂

骨灰龕列

波波把聲想點

呢啲反應先似頭2輯

做多左啦

家燕姐好有綜藝感

啱啱求先食飽咗

Mandy bb

食飽左

冇咩空間俾佢9up

波波得假波無聲

家燕姐同杜如風先好笑
d主持只係識講好難食

Zoe險勝

點解你地成日提邱晴？

今集唔請陳家樂

杜如風 笑死我

佢地好似真係好sad咁

正囉

bitch咁

連詩雅男朋友 咩做比kelly

多左個桶字

屌你 咁大龍鳳先得兩皮野

邱晴正

王梓軒咁串

不如搵家燕姐頂雪雪雪同龜頭bob個位
個2條友真係唔撚識架喎

估唔到喎, 居然唔係 kelly win

呢集終於有番上兩輯啲feel

入到圍都夠la

串得起 睇下人地老豆邊個先講

邱晴隻肥西收皮未 由佢仲喺學校嗰陣就覺得佢乞人憎

因為佢好cute
而且得18歲,扑扑脆

呢集杜如風家燕最正

準備J 靚湯同千雪

咩學校先

全集都係嘉賓撐起
但平時無個個張震朗都仲接受到

中學啊

Mandy有啲保坂feel..

轉佢地做主持啦

何廣沛把聲想點？同埋佢講嘢口音好難頂，好多口水音

奶音

wiki 出晒最後兩集嘉賓，無新女

支持FYY

冇你地3個啦求你地

今集好似有fyy？

我唔明喎 FYY果集又唔係最低分 又唔係負分
差過佢既大有人在喎

碧蓮

purple

無得睇ali呀

荷蘭叻

阿輝個演技課程

呢兩條友

大家好 我叫阿輝啊

今集d嘉賓咁差

Fyy會唔會加啲愛液落啲餸到

叻歌

詹sir 懶好笑又同呢隻野一樣樣

2個嘉賓都

荷蘭叻 > 占sir

阿叻着D&G

兩條都係連登仔最憎既人

等睇阿BOB 質屎落佢地口

轉身

會唔會係唯一一集主持好笑過嘉賓

好想睇ali煮

可以示範用筷子食pizza !!

FYY

點解呢三個？

fyy

會
2個嘉賓只係以為自己講野好好笑

臭西歌女人 好撚恐怖

我覺得今集可能係靠FYY搞氣氛

最後決定熄電視

三個入面得FYY可以稱得上美女

FYY開始發顛

fyy好可愛

諗起fyy係港姐冠軍

神農嘗百草

笑撚死 我明點解搵FYY啦

fyy好正

今集嘉賓有睇頭

佢又唔係最低分，點解會上地獄廚神嘅？

邊個得閒咪搵邊個
今集又無上集個榜邊有人記得

搞氣氛 佢岩岩

3文魚刺身啦

若果呢集無佢, 評判, 美女都好弱喎, 隨時 dead air

點解唔係最低分嗰三個上

個魚個廣告

Fyy

semen

集集都唔睇 今集專門開黎睇fyy 9up

爭萎萎就齊我最討厭藝人三甲

有著底

fyy 最吸引

蘇麗珊愈來愈走樣

屌，我等10半睇千雪+靚湯算
除左fyy今集其實冇野啱睇

係 另外兩個好悶下
FYY接到詹瑞文

Jw

fyy carry哂全場

秋生哥好忙

詹sir好難頂

懶係搞笑

fyy 好正

仲細咩 搞懶音gag

fyy被屌

屌得好 d懶音好撚難聽

我都唔明 佢幾高分嫁喎

我有理由懷疑詹sir就係肥絲大隻

悶到

你們的女神 JW

屌詹sir 一出聲就好尷尬

詹瑞文 完全唔好笑

正常應該係阿moon 朱晨麗 鄧佩儀

好尷尬 詹sir

秋生哥

靜啦占sir

詹sir做咩

鬍鬚佬廚師好笑過全部主持同嘉賓

Bob >>>>>>>>>>>>> 詹瑞文

收皮啦詹SIR

原來有人衰過呀叻

詹端文好柒呀

Anger

詹SIR做乜.....

馮盈盈根本煮野食無咁差

詹瑞文好撚煩

尖咀文好撚煩

煩到死

出少句聲當幫忙啦。。。

佢掛住鳩up姐

收嗲啦

Fyy正到仆街

頭先罵FYY咁

荷蘭叻算幾畀面，冇咩點彈過人

專登入黎睇人屌煩膠詹

其實一開始邊個話煩膠詹好戲

連巴拿馬火腿都無埋

咪詹瑞文自己

JW係咪菲律賓文

隻蟹幾好食咁

雙蟹餓左幾耐先咁

正到仆街

佢呢個樣笑死

勁多懶音

乜撚野叫落d鹽可以增加鮮甜味啊
呢兩條仔都唔知擺起度為乜
集集都講d無意義嘅野

佢真係好多懶音

嘩 咩年代呀 痴線蜘蛛

就係照稿讀都讀到咁先好笑

我條脷好叻架

啱啱果下有無GIF FYY靚到

我的舌頭很靈活

Jw幾勁

例生 都ok喎

搵兩條濕鳩做評判係度 都唔知做乜柒
樣衰又擺款 又唔係有料

其實詹瑞文係咪得呢啲料...成日唔係扮女人就講急口令，一係就講埋啲以為好好笑既‘外語’，好黑人憎 fyy心入面應該都屌緊佢

佢嘅戲唯一笑得出只係即場拆人情嗰場

好想食隻蟹 好似好正

隻蟹洗唔洗過千

FYY隻蟹

我都覺得係

呢個表情唔知點解覺得好似袁靚靚

明星食過
一隻1280

唔止FYY
其餘兩個都想罵鳩佢

佢條仔真係幸福小JJ FYY個含撚咀加條蛇舌

好想食呀 咁大隻

荷蘭叻心諗: 你條乸型幾時收皮

另外兩個 無論煮, 講 都無笑位

搞笑藝人

認同 D笑位全部FYY包辦

JW慘到
柒到出煙

kary

Kary勁啲

fyy真係醒目女

lokyi真係好正

詹乜鳩搶咗叻哥個黑人憎角色做

lokyii定fyy

lokyi

loki

linna好慘

Lokyi 好正吖，開個價，我要屌你

Why not both

fyy真係好襟撈 樣靚又夠放

好煩呀屌

冇形象可言

Linna 做得重好過 詹

真係好煩

屌啦星詹瑞文煩過閪

詹瑞文好煩膠 成個屎忽鬼

馮盈盈點會係地獄廚神

詹端文煩到嘔

講分就講啦
扭扭擰擰

我今日真係學到好多野

咁撚高分 地乜獄

JW幾得意

馮盈盈上次69分 點解喺地獄廚神

有晒食譜跟住整 都好難難食

fyy: 今日真係獲益良多
心諗: 你條傻鳩講完未 唔好笑lor

呀叻幾時屌鳩條煩西

有pat屎汁拌碟

煩夠未啊

擺明串9佢

詹瑞文好憎fyy?

本身以為叻哥已經好煩，結果詹仲煩

荷蘭叻今集都算係咁

蘇麗珊好醜樣

我諗我out
開頭唔知乜水

地獄廚神有乜理由煮得好食

有對比

今集呀Bob都正常左

比分你就比分啦屌你老母詹狗

俾詹搶哂風頭

其實大家都哈知比咩反應詹sir

叻都廢尻事理佢

臭雞lokyi

我唔想吞呀，可唔可以比紙巾我.......

蘇麗珊呢個樣順眼過拍劇個look

有冇lokyi ig

好規矩

93分

fyy最尾成隻腦魔咁

三個都唔夠地獄
煮到咁好

詹瑞文 jm9

幾乎係最悶嘅一集，真係多得詹瑞文！！

我覺得似係詹瑞文柒到佢地收斂左

智雯 麥米 明C

完lu

三個都係你

7:30,8:30,9:30都有10A

係wo

繼續10a

記得智雯 麥米嗰集最低分係hana

有幾多人最後無黎

還我舊裙

紅裙好柒

個假chi lam算唔算比人炒左

係咪踢走咗張振朗？

利東佳 方以因

上一集仲有

係咁影Kelly

袁偉豪張寶西都食 真係盲撚咗

袁偉豪留鬚好醜

搵依2條友做LAST 評判

是但啦

有錢有事業

其實搵大師哥好d

last好hea

咁多人入決賽嘅

全部都係無綫人

porn tonight

其實呢集先搵波士高同唱k會唔會好啲

蝦頭...

6個

竟然冇ali 唉

龔+欣愈睇愈似佐佐木明希

又kelly

6個就做2個鐘啦

蝦頭都美女,fail

搵返農夫都好啦

最高分真係佢地6個

嘉欣最靘

以前夠有小儀啦

你搞到我想戒j

是撚旦啦

[大結局] 美女廚房9

小儀係衰矮姐

點解冇咗佢嘅？
被TBB 雪？

漏左個呀ching

話時話
下午華麗明星賽
都有秋生哥

話説晏晝睇華麗明星賽見到Jacque

嘉欣

好似拍緊新劇

今集好加速

公嘉欣

夠啦5個...

煮到咁高速分兩集好過啦